[超級殺阿人！] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020青訓回顧：

無人開 開定先

今晚住烏入波

你好生面口下

ching邊位用live post咪得

Azp打閘冇腳法
打中堅唔夠高
一定要打5後衞中間偏右
都仲要比奧巴馬玩撚死
食屎啦

得頭十分鐘踢得好，之後踢到成pat屎咁

azp識做就讓位比james啦
速度差幾皮
腳法差幾十皮

殺阿人？？？ 推番上黎先

咩叫殺阿人？

搶口到呢

而家算唔算爆閘？

用住先